吳志森：大家應該先追究證據確鑿既事

消防署解釋831因為要逐個傷者抬入lift 所以花了三個鐘。這明顯係為警察開脫。三個鐘，台灣都飛到啦

大家要追究消防署

Push

真，大家要分頭行事
據確鑿既，係即食
唔好咁浪費

唔好捨易取難

push

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

講真 咁多即時爆炸嘅核彈唔炸人 仲要圍繞懷疑事件 如果炒車點搞？

聽哂
分析得有道理
可以即食嘅材料食左先
Focus翻一啲證據確鑿嘅事先
其實有好多
希望大家唔好比風向spin到

三個鐘都數唔清有幾多個傷者? 睇嚟消防處混入咗黑犬嘅智將臥底

森哥話打MTR 站長,放火,影響觀瞻

佢不嬲都係大愛左膠黎
不過唔好花太多時間係fake news或者一啲求證唔到既野係啱既

左膠進步需要時間，唔係割就算啦

唔知佢有冇睇呢個PO啦
但係佢而加過左兩個月之後好似有啲似打回原形
希望佢可以回想返當日左膠的懺悔啦
首先當日係王狗無啦啦拉人先
再加上黨鐵封站，再下運兵變成狗竇
咁用火計封站係有戰術價值係到
尤其當日十個有九個都冇裝備
唔封咗佢好大鑊
第二，國際輿論係有價值係到
但外國勢力唔會做超越自己利益嘅事
正如到而加都仲未有人道救援一樣
太過側重形象除左可以攞嚟自我安慰之外，就只會綁手綁腳
最後，佢成日強調自己係個觀察者
可能係佢職業所影響
但唔好唔記得係傳媒人之前
大家係香港人

就係因為大家唔記呢點
所以先可以咁抽離出成個運動
咁鬼死多左膠
亦都係個瓶頸位

希望下次即使係和理非活動都好
大家唱嘅唔會再係海闊天空
而係願榮光歸香港

例如警察被影到自己扔汽油彈，呢d有證據，應該push呢d.

Yes, 如果過度糾纏一d傳聞反而疏忽左呢d核彈，差佬唔認又吹佢唔脹

衣集講得多好

幾

我同意，唔洗講到死人，警暴已經夠曬深刻

大家繼續去查案
繼續捨易取難
搞咩？

好撚mild 喇

就快查咗無頭案10日都無結果
即食料就放係到無人理
尋日幾廿萬人上街，就比個中環站d小火搶曬鏡

唉…水尾水尾

道德潔癖撚真係一時藍一時黃兩邊擺

同意標題果句

最多同意標題 絕不同意呢個人

但已經無人再理證據確鑿既事

其實佢岩
有晒證據先可以入人

懷疑既 查住先 唔可以用來入人

煲大證據確在 例如大埔打細路仲實際 煲打d 死人玩膠就得 機會太細

乜證據都好，最尾都要記者朋友4點咬住唔放先得

幫手推

831 CWB酒店食客，有片影到維園臥底掉氣油彈，掉完再show槍出黎射
但完全無人理
無人提
呢d先係核彈，咁先可以同全世界講，香港警察已經去到呢個地步

yes 完全係

同意

連登近期俾人帶晒去fake news/ 無關痛癢事度

唔好理佢左唔左膠
「先追究證據確鑿既事」呢個方向係大家應該要做既

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

食完即食嘅再慢慢煲唔熟嘅

呢個真
葉虎單野一直冇煲大

推

果然有智慧